想推廣裸睡

很自由很舒服

夢遺就大檸樂

身邊有條女一齊裸睡先正

好凍，不了

夢遺都值得

仔就唔正？？

咁要睇你係絲定巴or基

凍嘅時侯裸睡先正呀
除晒衫匿喺暖笠笠嘅被竇度

對呀 反而依家著返衫瞓 好唔自在
都係繼續裸

真

真，攬住條女訓仲舒服

利申冇女

打左丁先訓囉
未遺過

唔好咁老定，我試過有晚打完丁訓第2朝都夢遺

呢d 似係滑精
巴打幾多歲
光緒又係咁37歲GG

想同樓主睡

張床會有陣j味最麻煩係e樣

試過驚凍親捲住哂啲被
第二朝成張床都係汗